Le projet initial a été supprimé du à des erreurs techniques de pushing . j'ai refait le projet et j'ai inséré les taches que vous m'avez demandé .

Avant d'exécuter le fichier. Il faut ajouter le fichier applications.propreties avec ce contenu :

spring.jpa.show-sql=true
spring.jpa.hibernate.ddl-auto=create
spring.datasource.url=jdbc:mysql://localhost:3306/qcm?useUnicode=true&useJDBCCompliantTimezoneShift=true&useLegacyDatetimeCode=false&serverTimezone=UTC
spring.datasource.username=root
spring.datasource.password=admin
spring.datasource.driver-class-name=com.mysql.cj.jdbc.Driver

spring.datasource.driverClassName=com.mysql.cj.jdbc.Driver
spring.jpa.properties.hibernate.dialect=org.hibernate.dialect.MySQL8Dialect
server.port=8095

spring.security.user.name=admin
spring.security.user.password=admin


